應承我一樣野

如果手足真係有咩事 聽日開始全民三罷 直至沉冤得雪

哦